Приложение "Тестирование знаний"

Технологии: HTML5, ASP.NET MVC
Инструмент разработчика: Visual Studio 2017
Язык программирования: C#
СУБД: PostgreSQL
Расположение файла бекапа БД: KnowledgeTesting\App_Data\